車長係天后站用廣播同我地講加油

好感動啊

同車 聽到好感動
大家聽到都歡呼

大會宣布 提前出發 @ 14:30

1) 由維園 去 金鐘添美道
2) 2 條 BANNER : 「痛心疾首」 「撤回惡法」 由宗教界 同 一班媽媽帶領
3) 「痛心疾首」 BANNER 會放喺適當地方 , 畀各市民獻花
4) 有宗教界負責安排 祈禱會
5) 有支援抗爭者基金籌款箱

616 黑色大遊行 五大宗旨:

1) 撒回惡法
2) 釋放被捕既抗爭者
3) 我們不是暴徒
4) 追究黑警開槍責任
5) 淋病下台

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

香港人加油

［ 三 毛 警 告 ］黑色警告現正生效

有無錄

同車 車長句加油好撚激昂 聽到想喊

頭先係尖沙咀站都有

唔好錄音唔好講咩站幾點
路過的車長留名

無錯

推 大家都知就得

多謝車長

就咁一句加油？

香港人加油

就你老母

加油各位!

求錄音, 錄到嘅話

全部人一齊講 夠薑咪炒晒

大圍都有

好似同時間唔同車都有，事前夾定？

唔洗炒不過落去可能簽warning 加比人屌返陣先走得姐

全世界warning 就唔係warning
不過明既 大家識做

除非共鐵高層落特別指示搞車佬
最多話兩句 咪照拎3仔

香港人加油 準備返工

MTR好難炒人
根本請人都請唔到

推

東鐵線都有

以後有機會又再同地鐵彈出彈入

岩岩荃灣往中環女車長都叫我地補充水份，大家加油。聽完好窩心把聲好溫柔好好聽

我聽到呀

即刻變得好熱血

岩岩北角站都有

好撚滾動！！成車嗌左出聲

聽到即喊

依幾日嘅我好撚眼淺

咁明講女車長好有指向性啊

pish

記錯咗，好似係男，又好似係女，好亂呀
港鐵夠膽秋後算帳就反埋你

肯定哩個post全部人都發緊夢

逆權司機

上網睇到都好撚感動，好想現場聽到

九龍塘站都有

樂富都有 好振奮

灣仔都有 上環都有 荔枝角都有 葵芳都有

香港人 加油呀

九龍塘都有講加油

馬鐵都有個人即刻好熱血

616遊行口號！時間無多！靠大家推到民陣睇倒

岩岩金鐘站都有 車長姐姐把聲好好聽

坐巴士都有車長叫我地加油

[安全上網]Hack.chat匿名文字通訊聊天室使用教學

聽到

金鐘都有

聽到馬時亨廣播叫我地加油

反了，反了

車長

同車 好激動

聽完想哭了

車長們集體請辭
反正狗鐵從來唔當g grade員工係人
份工又冇前途
上頭一直都覺得車長冇野做
得閒就捉鳩你地啲細微錯
職又冇得升（升左你再話你做得唔夠好再降你）
人工又加得少
唔好為左張免費飛出賣自己
出面大把好工好過做狗鐵

咪係
成條荃灣線得個幾個女車長
你咁同篤灰有咩分別

狗鐵高層都係藍屍黎
以前做sa去annual din個line man開咪屌佔旺班義士阻住佢
跟住成班拍手叫好
聽撚到我

唔好咁on9

車長冒住俾人blacklist 無得升既風險 出聲

MTR 永遠都係黨鐵

平時聽呢句香港人加油都冇乜特別 岩岩親耳聽到覺得好撚感動
應該係呢世人聽到最好聽既說話之一